「咪一鳩樣」到底係屬於曼聯定係阿仙奴？

開始分唔到

就快熱刺都會加入呢個行列

你講個隊阿仙奴排緊第12

蘇蛇重返正軌啦